[笑到仆街] 動物傳心得唔得?

有線今次新聞刺針真係恥笑無極限

【動物傳心得唔得?】

記者走失了寵物小烏龜，看見近年坊間興起動物傳心熱，有動物傳心師說靠動物照片，能運用量子物理學或者腦電波，就能讀到相中動物的所思所感。記者於是找來幾位傳心師一試，結果如何？「新聞刺針」為你揭盅。

#新聞刺針
#有線
#動物傳心
#ISAC

偽科學

巫術

呢啲連科學根據都冇，同嗰部淨水機一樣
咩粒子學，仲要搞埋啲咩課程
真係鳩吹都有人信

超好睇
柒咗之後睇佢哋兜真係笑到我

科幻片讀心術都唔會鳩吹到粒子學
平行宇宙都唔會吹到吹到粒子學
粒子學係科學，但係就成日俾啲垃圾偷呃拐騙

一野擊中佢地啲理論
好過癮

新聞刺針

龜係假嘅
人係柒嘅

召喚向西村上春樹

如果面對面就諗到隻動物個一下諗咩, 都正常

你睇相就可以知道佢而家諗咩就好假囉, 咁都有人信

去哂國防部

又撚狗

動物問米

呢個世界做神棍最易發達

望相都得，咁我唔見部手機都唔使find my iphone啦
用腦電波咪得囉

呢個社會好多假野大把野有人信
有人信amway呢啲傳銷公司可以搵好多錢
有人信俾幾萬蚊上咗啲勵志課程，個人同性格就會唔同晒

中過呢啲伏，下次都識醒水
仲可以有咁多人去甘心俾人吮
無奈係真係好多蠢人

屌，好撚出奇呀？

耶穌都有人信啦

向西兄 搵你

有線新聞真係好高質

留名返屋企笑

有線

呢家你部iphone 7好熱，有隻手指公輕輕咁撥弄緊佢上面，哎喲喲，個肚臍俾人㩒左下，呢下刺激令佢敏感既身體到即刻震左下，無喇無喇

傳心假架咩？ 上次都有啲連登仔話可信架喎

QUOTE:

唔好以為自己有D名氣(？)就可以帶到討論風向
雖然9成連登仔係呢種牆頭草 跟#1車既人

講你就淨係講隔空傳心一件事
屌你就屌哂所有傳心

以偏概全 當人弱智？
"樓豬係戇鳩仔->連登仔都係戇鳩仔"
弱智都諗到你玩咩

好似金融咁
一樣好多人搵食
但就等於成行都係垃圾？

又係女人=雞果種logic？

本身想quote你fb comment

向西村上春樹 樓主點睇性交轉運?
· Reply · 33 · 17 mins

喺facebook comment 搵到
「 Cheng KaYue 五個都錯係咪有問題呢？另外，蘋果用過真貓，而且唔係睇相。」

本報記者派卧底貓放蛇揭發 寵物通靈大騙局

【本報訊】源於美國的「動物傳心術」近年在本港興起，網上近日更流傳一段日本電視節目短片，講述動物傳心師只靠眼神就能化解惡貓怨恨，將之變回乖貓，看得網民嘖嘖稱奇。寵物傳心術不斷被獸醫等質疑是「呃神騙鬼」，本報早前兩度放蛇，發現有每半小時收費600元的動物傳心師大話連篇，對記者安排的「卧底貓」的背景無一說中，更「作古仔」自稱早前曾受警方邀請替走失警犬「落口供」。有大律師指出，該動物傳心師的行為或已構成詐騙罪。記者：馮詩媚、司徒韋桐

為了解動物傳心師如何「掠水」，本報找來一隻自細由主人養大、生活美滿的歲半雄性貓「菲菲」，上周分別約見兩名動物傳心師，假稱領養牠僅幾個月，見牠悶悶不樂，欲知道牠的成長背景。

動物傳心師 Claudia自稱6歲已發現自己有讀心異能、曾受動物傳心訓練、師父是希臘人云云。兩張不同的名片顯示，她以催眠戒煙治療師、生活密碼專業導師和資深塔羅心理分析師自居，其催眠治療中心設於油麻地。有認識 Claudia的人說，她居於將軍澳，有一名兒子，聽說曾任職保險業。

「卧底貓」菲菲真實背景
年齡：1歲半
性別：雄性
品種：英國短毛貓
成長：女主人經朋友送贈，由兩個月起將牠一手養大；牠無換過主人，從未流落街頭
家庭背景：有「老婆」，曾一胎生5隻貓仔，當中3隻一起生活
個性：愛玩，不怕人，與其他貓相處融洽

講真唔係垃圾嘅
現今社會價值觀就係，搵到錢就係成功人士

柒到唔敢睇

最後量子物理學家嗰句真係幫成條片畫龍點睛

笑死，以為隻龜係冇走失陰佢，原來係玩具龜

如果係真既咁佢地全部去晒國防部做野啦

一句國防部KO
完

投左胎

上次成個post都係弱智仔話可信試過真係work

最重要係講心同信任 依條女應該會信性交真係轉到運

呢個世界傻閪太多

留言多花生食

國防部呢句好正

下面有今句

只要有幾萬人信就可以發達
幾千萬人信就係神蹟
上億人信 呢樣就變左做 宗教

動物傳心，笑撚死人

小心拮親

我覺得動物傳心師，開班教人，收錢答問題係冇問題，搵食者。
但信果d，真係好有問題，呢d on9真係要驗腦

留名待笑

有需求先會出現供應
去問米
問米婆都會買兩札香幾疊金銀衣紙燒下啦
而家睇張相就知隻動物諗乜做緊乜去咗邊

唔排除真係有人識同動物溝通
但呢個係神棍囉

屌佢老味咁多港豬死撐

同支那功夫一樣

望住相黎傳心算科學啦,耶撚相都唔洗就可以同神溝通就真係唔科學啦

不要試探主， 你的上帝
神呀，請你寬恕他們。因為他們所做的，他們不曉得。

落地獄，五雷轟頂啦你地

幾時驗證埋曼德拉

同我條J傳心得唔得?

根本就係詐騙集團

屌 個教授最後個句去晒國防部真係好應棍
美國呢d 掌握全世界最頂尖科技既國家都要用10年先搵到拉登踪跡+殺死佢
班撚樣望下相就知去左邊度
真係得既話美國政府一早用天價招攬晒佢地啦

曼德拉都有人囉黎搵食？

有人信先on9 到不得了

讀quantum mechanics嘅表示唔知佢噏乜鳩

搵食啫

係
性交轉運拉得
呢啲都應該要拉

真係得既話警方破案率就係100%

其實就係講緊entanglement
但就唔知關傳心乜事

頭先未睇晒
睇到最尾個professor串鳩班神棍

國防部

D教會昆人捐獻都要拉埋

咩佢一排粒子 動物一排粒子

我:嗯

捉晒班人去國防部研究啦

一個集體記憶錯亂現象
驗證啲乜？

磁通量改變一切

一砌*

啲人好迷架

咁大個assumption 佢地就當答案 on99

最離譜係佢話可以改變粒子
啲professor 心諗 我研究左咁多年究竟為乜

如果佢地可以發展到望住username就感應到條友喺邊，東方應該會重金禮聘佢地

記得睇過條片

如果啲人信曼德拉
不如信埋其實呢個世界係尋日先開始
我地所有記憶都係假嘅
都係自圓其說 駁唔到

做乜同一時間咁多撚狗post

改變粒子又唔難，所有observations 都會改變未collapse嘅wave function
但係佢究竟改變左咩粒子，改變左咩，initial state同final state係點就唔知啦

向西兄

唔知佢寫唔寫到最簡單條sodanger equation

進入全民撚狗時代

好撚正

gn粒子呀

曼德拉效應至少可以觀察到有班人記憶混亂

不過話係關超自然力量事就真係

佢地全部都係醒覺左既變革者，你地呢啲自然人接受唔到就諗計迫害佢地！

幾時驗證埋音響？

佢地會唔會識量子化

其實點解佢地唔用玄學/宗教做包裝？用科學肯定好易俾人踢爆

成班妄想既當真

用部玩具相機，做唔做到「影像．傳心」？

玄學/宗教只可以昆到部份人,科學可以昆到所有人

大把似是而非既野都係用科學包裝
反而會扼到d受過高等教育既人落答

都係昆蠢人啫…

中學有畀心機讀過嘥銀時都唔會中呢啲伏啦

Toy story

腦量子波

玄學/宗教只可以昆到部份蠢人,科學可以昆到所有蠢人

我唔信你去八大medi n展 science department會搵到人落答喎

講緊耶教?信耶D人真係好撚蠢

大把例子啦⋯⋯
咩撚樣水，某邪教⋯

話高學歷就唔信真係笑死人
如果係呢個世界應該所有耶撚都係窮人先岩

用「一切」有咩問題？反而用「一砌」感覺怪怪地咁

有理冇理加量子兩個字上去即時專業哂
量子金融
量子減肥茶

工聯會
可唔可以告9佢詐騙

有巴打話 反而會呃到高學歷人士

我就唔覺得高學歷人士會比普通人更容易中 用科學包裝嘅騙局

我認為所有騙局都係呃蠢人 當中亦會有高學歷人士 但一定唔會比其他人易中

大佬你話靠張相都傳到心

一D話悶,一D話有抱負,一D話想冒險
咁唔該你先有D證據證明過龜存在過呢幾種心態先講你識讀心
乜都用人既思考模式去解讀,點信

抵你比人玩

我係咪認真咗?

我屌你老母，原來真係有量子金融

學歷只係其中一個因素,心靈脆弱,迷信,低邏輯,意志薄弱等等嘅人就算有高學歷都係會比人昆,不過佢地比人昆完會沾沾自喜咁笑9你地唔識嘢走寶

我唔係話只會扼到高學歷人士
係話高學歷人士都會落答
exist唔係only

數學上同物理上又唔同呀

難怪性交轉運
講左三十年都有人中招

FACEBOOK D COMMENT仲撚好笑

其實係正反能量既干涉同疊加效應⋯
係超玄理論黎講⋯

想知再講

我知真係有呢個數學應用
但呢個大陸金融平台似係用呢個概念昆鳩人

好似千年虫實體化咁囉

Prof Chau
我相信佢應該唔只講得一句
其他太深記者可能聽唔明
淨係嗰一句已經夠應棍串哂班騙子

柒到唔敢睇

有線高汁

乜撚都加句量子力學就好似好撚勁咁

我係有線就再搵大學物理教授問下關量子物理乜撚事

冇睇到最尾
柒到頂唔順

講真以前美國真係研究過超能力
代號mk ultra
但唔係咁鳩流囉

頭先電視睇到，連我老母都會質疑有無可能做到 8千幾蚊食咗佢好過啦

各有各市場，信偽科學嘅on9特別多

笑到gapgap 聲

各有各市場，信偽科學嘅on9特別多[/quote
玄學/宗教多數呃師奶婆婆
偽科學易d呃港女

有d偽善耶撚你分唔到佢係咪真係信咖，
總之為埋堆，共産黨之外另一個大型黑社會

音響幾皮買條電線

臨尾講粒子嗰段 人腦傳訊息好似唔係用1 0二進制

見到布歐就已經笑左出尼

可能連左去第二隻叫布歐既龜龜

講果陣有無面紅

應該要問埋個傳心師
咁要張相黎做乜
比個名你咪得囉

量子料理

到底幾時開始有人將qfin個q譯咗做量子 明明係解quantitative

唔同教會好似唔同幫派咁，嗰個有嗰個講
講到尾，咪又係人性作弄，爭做話事人
宗教都會玩分裂，咁憑乜野要信

鍍金

呢個post愈黎愈悶
究竟上個post大談量子力學嘅傳心大師去哂邊

喺呢到
柒得太勁唔敢出聲

「動物傳心」真係笑撚死人，我情願信「性交轉運」

原來我老婆一直喺國防部上班

「平反」傳心師係絕對專業，唔係騙子

撚狗

笑到仆街

識同動物溝通嘅人，佢係其中一個

但係做GPS 定位隻動物嘅，就係所謂嘅傳心師

痴媽根 笑到我d腸跌哂落地

唉 2017年仲有垃圾信呢啲連偽科學都談不上既野

我都係傳心師
知道港豬諗乜

你師父係Yoda

有線係香港電視最後清泉，不論新聞或其他

實捉到你

我諗應該冇幾耐就有原力訓練班出現。。

光劍成本好貴

好多耶撚比負評

班ON9耶撚惱羞成怒,我比正評

我有睇13年套大師
唔好睇小呢班人
隨時勁過科學會

睇相就得。。。 有冇咁on9 啊

呢樣野一出現已經覺得on撚99

乜撚野腦電波，更加on9既係好撚多生勾勾港女信

寵物傳心師接實啦，唔撚洗找

識有人信，重比$上堂

動物心靈溝通初級課程 (1天)

每月開課日期:
1月22日 (星期日)
2月19日 (星期日)
3月26日 (星期日)
4月30日 (星期日)
5月21日 (星期日)
6月25日 (星期日)

時間: 1:00pm – 6:00pm
地點: 旺角
名額: 10位
完成後課程後，學員會發証書乙張
費用: $1380 (重修: $500)

(只需一堂，報名時請告知選擇日期)
# 如需平日課或私人教授課程 可直接email至 animalstage@yahoo.com.hk

動物心靈溝通中級課程 (1天)
日期:
2月26日(星期日)
5月28日 (星期日)

時間: 1:00pm – 6:00pm
地點: 旺角
完成後課程後，學員會發証書乙張
費用: $1800 (重修: $700)

動物心靈溝通高級課程 (2天)

日期: 待定
時間: 11:00 – 6:00
地點: 旺角
費用: $4300

點解d 動物傳心課程咁撚貴架

吹水有技巧，唔收咁貴點得呢

嘩, 電話都可以慳番

跟本唔係教傳心,係教傳銷,等你學完可以靠把口昆人搵食

條友個樣咁似張飛人 屌

屌你連量子糾纏都出埋

腦量子波
超兵定變革者

強加死物思想，仲衰過考評局

有線好波

盲撐果d都係港女

[突發] I S A C 動 物 傳 心 課 程 回 應 新 聞 刺 針 ! !

6) 大家可能會奇怪，爲何片尾的周海峰教授會說傳心師加入國防部？因爲美國的國防部真的以量子物理來研究 Telepathy(傳心) 和 Teleportation (瞬間轉移) (詳情)。

我屌你老母啦唔好再柒落去好ma

話我黑心病態都要講
見到班無恥騙徒同埋弱智信徒
真係好撚想屠殺晒佢地 不留活口

量子物理係用黎解決傳統物理解決唔到既問題

利申：教授講

可唔可以請個傳心同我入馬場睇狀態